[PS4/PC] Monster Hunter World [263] 打活動睏龍或者深海龍時記得拎走道具箱冷飲

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

油雞又贏

助攻成功，今晚過五支比我

辣剎topic

Lm

留明

Lm
打哂4格歷古龍
轉打貝?

好

你把輕弩要升

大師息怒

又係你叫我開個還富於民topic

想問下重弩而家係盛行咩流派 爬錯左好多文

唔夠冥燈角

擴同散彈？ 唔識玩重弩

前10個post左右好似有重弩係咩流派嘅大戰

擴
散
貫
徹甲龍擊
都有人玩

唔玩住

除咗邪教都係辣剎!

散係咪邪教

辣剎散彈

要問5000弩大師申請邪教牌先可以列入邪教

目困大師

ok

lm

最穩咩流派

調轉哂 冷飲要留係箱俾我拎

幫你 ＠目困 5000場重弩大師

應該擴3呱，打乜都得
同埋散彈要抽賊弩

標籤？

研究下先

幫你@我師父 石仔

貫通打手表示……
技術要求最低應該係貫？
散彈變咗有盾近戰但輸出穩定？
擴三我

通常彈流派

重弩9xx場
貫通: 比較安全，可以走填走射，唔洗成日合彈，不過對條龍體型+肉質限制多，輸出都唔算高...
散彈: 輸出高，唔洗成日合彈，不過變左近戰多數要裝盾，同埋多人時有機會追怪多過打...
擴散: 輸出高，無腦，不過好悶，條條龍都係咁打，同埋凈係單人/4遠程團可以拎出黎
熔山控場:最強控場，不過上彈慢要注意上彈時機同埋要成日轉彈/合彈，初玩會有少少手忙腳亂，同埋單人難打少少

以下彈種輔助性質:
通3: 輸出低，通常凈係用黎吸血(爛輝角弩，輸出用返散3)
龍擊:眠爆用
滅龍:輸出其實唔錯，不過彈數太少，唔可以用黎做主力
斬裂: 斷尾用，用黎做輸出用返輕弩
屬性彈: 用返輕弩
鬼人硬化回復: 冇用過

我覺得新手可以試用貫通先，再加個盾
玩啊左再玩其他/丟走個盾

有冇場打？
咩都可以

有冇人一齊刷下野？
3分鐘後開場

有，比個曲來

想跟

我已經研究到終極大力鎚既裝

華麗留名

開心些牙OK?

同問

+1

普貝-1

開機

10 點有冇場跟

新po留名

做乜一開始個個飛哂去8區
係咪有新玩法

捉小動物

睇魚池

打埋食飯

練太刀打活動戈個炎妃都ok好練

係8區出口放爆g
可以炸隱藏怪物 深海龍
完場有心理滿足加成

想了解下topic

ok收到

有無巴打一齊入嚟打下鋼龍，鬥下技？

跟

深海龍 好似pad入面d boss名

唔打住

心理滿足

係開心嘅

code?

0位巴打

入黎打一陣得唔得？

佢開咗波了

敵不動 我不動 堅持不做場主！

來幫手可以嗎

有矛歷鋼場 街場好多太刀伏同弓伏

無弓蓄力解放之下
係咪滑一次步之後剛射就已經係最高段數

想問 如果要客強要選咩好

你係咪要打？
可以入黎 DC7hh72tWDA

開龍10秒 貓車 不愧是油雞妹！

擠一聲笑咗出黎

繼續gogogo

應該唔係

有咩打 啱啱入咗嚟

口乜巴有冇滑幾多步接剛射係最大戰蓄力弓片教學

無乜人打鋼龍？

冇話滑幾多步 每做多一個動作就昇一下蓄力階段
剛射最多6支箭 落訓練場射射佢睇睇會好啲

試試先
等我仲係咁滑一下步蓄射接剛射，玩到好快斷氣

3格歷戰其實有冇人打？
又要係咁單刷

參考下

4格歷戰奇撚

有冇巴打想打? 我有3場

c fu

仲有人打貝希
我打到擲手制

把恐暴笛好耐冇用過，三把炎妃笛玩晒

有冇野打

俾個曲嚟，一齊打

可幫手

等一等

6t87yzfifkMC
打街場幫人補 無人幫你補

仲要唔要人

有無普貝？
打幾round 訓

-1 come

入緊

我究竟睇左d咩....

乜都打 6WN3vBDBZsH3

台仔都有人用依個方法

缺1

唔洗做學生妹？

day off

唔洗早訓嘅學生妹上線喇！

你走啦我唔想搞大件事佢

全國最大…啦！

唔該晒

收數！

3日出咗5粒渾身珠

一係凍飲
一係交出公會名片

有無場要人？乜都打

果斷凍飲

6WN3vBDBZsH3
2個打緊

Ching ho ball

斷咗線，我換番全奶輕弩先

我今日夠皮 聽日再算
唔該晒咁多位巴打

最又衰收尾

我weak了
搵人頂我

唔知我頂唔頂到呢.jpg

3日內第6粒渾身

跟個機，玩住救難先

油雞啲陰濕波動拳

？ ？？？？？？

搵埋阿婆，第7粒渾身珠

唔畀冷飲嘅下場

又避到

我決定 下次係石頭後面放爆g

兩次都炸錯人

兩次都係我

第一次我見企鵝同我企同一粒石
我退後咗2步射爆咗個爆G

Btw 比返條魚我

我5 g u 講緊乜

下次唔同查李哥打 成日打我出石頭出面

油雞妹好記仇
唔比冷飲佢就老屈人
等我叫重弩大師收拾你

今晚終於可以打機

想問下麻槌有無update既裝配置thanks

學生妹會屈人
俾冷飲我就唔揚出去

唱哥curry

Cfu 已經準備好哂冷飲 幾時開班

跟
唔想再被油雞妹蝦

好串幾時變咗cfu
不過可以一齊對抗（打劫）學生妹

爆彈炸走無傷
黃道石後波動拳

油雞妹係無辜的

波動掌打走化石魚
好在隻甲蟲捉到

咁絕

睇住你捉完小精靈都跑返轉頭追擊我

教你一招
打貝貝果陣拎炎妃原生笛吹耐衝果份譜

唔係防咩爆彈吹飛 / cut動作
但記住要吹俾學生妹聽

出賣我

同學生妹玩抝手瓜可以贏冷飲

有冇人打l4d2

好耐冇玩
點解我個農場由以前3行變到得返1行？

steam?

揾緊冥燈刷

要隻角?

yes

係

打咗4場都爆唔到冥燈隻角

龍骨弓

有冇爆角架

有冇人打貝貝?
csfu7NCF68N

- 幾?

-3

轉頭入

留位 開住機等先

我入左街場, 應該要等20min

留位

留位 ~

咁多人留位咁我仲有冇位

開2團咪得囉

見切curry plz

開住任等你地

咁多人留位, 但係痛人入既

我更新緊

砌緊裝無睇到

齊人 打得

我已經係個區入面

full jor打緊啦

唔係唔想覆
但除咗雲端拎咗以前個save落黎我諗唔到第個原因

有冇人刷鬥技全a刷3同4

片手地面輸出combo 應該點連

好似又缺1

真？

我都唔玩住, 食個飯先

-2

唔係部機面前嗡唔出
三角 三角 圓圈 圓圈 三角+圓圈 搖桿+三角 三角 三角......
好似係咁

-1/_\

禾渣豆，吾好嬲豬

師父，我冇其他護石

阻人釣魚 燒……！

已委託aibo幫你燒

以前未玩過依隻game，最近見減價，每日玩2個鐘嘅話，請問要幾耐先爆機？

睇你點定義爆機，打完冥燈當爆機都OK架

但係打完冥燈先叫真係開GAME啵

我唔想做燒雞 比5支冷飲你 放過me okay?

5枝？當我牙po？起碼6枝

仲有冇場? OR 鬥技?

唔開胃

全彈銃係玩邊把 尋日天使講完又唔記得了
btw 洗唔洗砌弱點特效&會心率技能

有冇普貝場？

好似係眠

櫻火銃 ／ R8眠 無擊銃
有位可放弱特會心，因為打全彈有幾下斬擊動作
特別橫斬係動作值最高嘅一下

有冇場，打幾場食飯

又呃冷飲
仲要屈屈屈

訓練場測試 炮術3 增彈
r6 王 43x4 長斬味 穩定消耗
r8 毒 25x6 超長斬味 消耗快
r8 水 50x3 長斬味 穩定消耗
r8 眠 29x6 短斬味 消耗快
r8 冰 37x4 偏短斬味 穩定消耗 自帶短白刃
btw 彈數越多 斬味消耗好似越快

感覺係王銃最強

全彈發射要計埋斬擊嘅輸出，因為打全彈發射成套動作斬擊較多

似冇人

看斬味好似櫻火好d 整番把先

唔洗眠兩次啦？無貢多爆G
佢兩個小爆充數

1次就嫌多 眠1次就炸少你一次

以上幾把個炮擊都有唔同型
全彈發射係玩通常型炮擊，所以應該淨係比較所有通常型炮擊嘅銃槍，再比較斬味

29x6 長斬味 果斷櫻火

呢點無feel錯，所以有人鍾意落剛刃珠，有人鍾意落高磨

殊 唔小心架咋

深海篤爆me btw啱先邊撚個yura包三貓咁撚廢呀

整備 Lv1 迴避距離UP Lv2 防禦性能 Lv5 防禦強化 Lv1 體力增強 Lv3 弱點特效 Lv3 匠 Lv5 砲彈裝填數UP Lv1 砲術 Lv3 突破耐力上限(炎妃龍) 的搜索結果1條(0.014sec)

點睇全彈大C

唔擋 落迴性

傻的乜 你估個個獵人名字入面都有口乜2個字乜

好危險嘅發言

尋晚救難主線滅盡，有個新手係滅盡訓覺嗰時落陷阱
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

之後見捉唔到落多個陷阱

忍唔住笑咗

here

體力增強唔要，要出剛刃 ／ 高磨
如果唔係磨刀磨都你體力10都唔夠用

直接出高磨3+鋼刃 扔曬d 匠

陷阱還好啦 反而好多人唔知減氣(彈)對大多古龍種無用就真 貝貝滅盡例外

全彈太多野要顧 我最後都係用蓄炮同淨劈

我記得我係推到匠5

3combo

咁呢個唔用炮個d真係唔知架喎

我打鋼龍王覺得減氣有用wor
雖然鋼龍王唔會疲勞 但中左4~5發減氣lv2 動作會慢左 叫聲都沉d同拆d

嚇死仲以為我貓咗

Sor 我錯 一場貓2次

有冇人有數過整哂所有裝要幾多冥燈角

有無巴打帶我打周任

唱哥sor

Me雙刀喪打空氣喎

我先打空氣 食招多過打

一把妃冥武用3隻
冥燈ab頭各2 ab身各3

打到hr999都打唔同咁多

仲有滅盡武都要用 但都唔會整所以唔list

Cfu call me stay camp

me stay then u said ok wor

give me cold drink i stay

我發現我update完入唔到PlayStation store

個error code仲要上佢website都搵唔到

有冇人一樣？

da gip

你地啲洋文貢好既

口乜天使上線

depth sea cfu teach wor, don't like other rubbish

片手跳起O落地點樣再接返上去

後圈圈

係
全彈太煩，蓄力最輕鬆

5pigs mission = 5 rubbish pigs

正 老舊開到貫通珠

油雞比咩我
凍飲！？

有無歷戰泥魚

避孕套

好少hr13歷戰

有無人刷普貝

原來依關可以刷餐券

唔係你以為我做咩係咁打

以後同口乜組隊可以省300$食飯錢

留名

唔記得種野

為左唔比公會名片我可以去到幾盡

留黎準備兩個禮拜歷戰王既洗禮

種到斷埋

天使

係龍玉
原來得返3粒

下下等60秒 又無得番集會所或者營地 好麻煩

捕捉好似會太多獎勵cut 咗餐券....

Siu4
好彩計數姐

btw有其他野想打出聲 唔係我會係咁打

我都係

發覺重擊斧好用過普通斧
滅龍瓶儲好快

邊關

Chain carry我未？

開啟食慾之門? 中文應該係咁上下

屌你琴日今日夾埋打左十場金格滅盡
夾埋出左一粒玉比我，真係多撚謝

單人重弩爆頭，返回據點
可以刷3次先減1次任
快過屠一條

我就打魚 你地就捉仙人掌

求普貝珠團

有講呀無自私捉

我可唔可以join 我要做捉仙人掌戈堆

見到捉唔到

U come la
我打完周任

有咩野打ching

佢會兜圈 循環線

小精靈專家

捉！一定要捉！

有冇快d既方法拎奇撚滅盡大金?

最衰出山洞前用唔到爆G

睇大陸個網 睇下夠唔夠大隻先打

無珠團？

黑人問號.jpg

rich到

咁我google下先

最好係4-5格2人紫任 save load大法 目測
另外出完大金，大銀，小金
下鋪好大機會係出現另外2種

唔使煩就學我滅族

滅左過百條都未有

我細金浮空滅jor 300條先出

揀啲次數少(3次)既調查任嚟打

果陣時隻隻都滅族咁刷

21先回歸 但我未打週任

2百條先有第一隻金

大家駛唔駛轉其他野打
定鞭得好過癮

農場生息得好快

我諗住鞭多2場就weak

Weak lu

唔打啦

有冇得跟？

有

最後一日想打多啲餐券

搵阿婆，一晚出兩粒特射，一粒解放
但完全冇撚用

咁生性 一陣又去先

Sl ?

正經打冇sl過

點解甘利害

hr5xx我諗差唔多啦
係爭兩粒出齊一套，但讀晒心畀啲唔等洗嘅嘢我
當初以上呢兩粒係好難打，但解放都已經出到第5粒了

我第1日開驚到現在都只係得1粒解放珠

我一粒都無

作為一個盾斧撚開驚到現在仲未打到一粒增彈

我甘一粒解放先夠用

唔好灰心，我都係去到370hr先有第一粒
利申：盾斧/銃槍撚

仲有冇團跟

太刀最好 冇咩特別珠要食

有ff裝之後就係嘅，攻珠都變到唔使4粒
而家啲裝應該大部分2粒就ok

本身都唔使啦

曾幾何時試過配套無傷攻7既邪教擴散要7粒 但唔記得其他要咩技

我記得我有套要4粒攻
不過可能係我懶勁用咗juno b頭，用a頭應該3粒搞掂

攻7 挑戰者3 無傷3 屬解3 冥燈套

7粒攻擊珠

大部分擴撚咪又係初期bug出嚟，正經打又有幾多個打得出

400hr 6粒

太刀最好梗係有粒心眼啦大佬 ，影都未見過350hr....

近期update之前攻擊珠都有需求....

其實心眼都唔算話好有用，係斬到落去，但嗰個位嘅攻力始終等同彈刀
係for你可以鳩斬/打得輕鬆啲
我諗都係得岩魚同貝仔啱用

hr350我應該都出咗心眼珠，我諗直到而家出過幾粒以上

除左打貝貝未落過心眼 其他太硬既轉武器更加好

屌你個撚樣和記又斷線 上個禮拜斷完而家又黎 朝早想打鋪機都唔得

Lm 驚已死

個post推極都唔郁

有冇巴打開歷古？

各位太刀巴打快d 黎學野

推唔郁就再推

一起做個屌逼太刀俠

lm gun

lm學野

我就快500，都係得4粒

黑角你用咩打？

試過弓未？ 一係佢死一係你死 超刺激

刷極貝前後出咗3粒，完成7粒攻珠，可以許願
求佢比粒解放珠我

太刀之下都係垃圾嚟
不過呢隻潛地冇普通角龍見切咁好玩，角龍真係下下中

搵阿婆最快啦
s/l大法

好基本

主點係配音配得幾搞笑
連登既太刀巴打打個個都識打極貝 條片都係俾大家拎黎笑下架者

有冇場跟?

有冇

解週任4格歷戰淨空龍有冇人跟
想快d解完

淨空龍係乜嘢？

出炎妃後開始無玩，依家仲追唔追到進度

浮

21號豐收祭係好機會 兩個星期
開番哂歷戰王s 爛輝 極貝 蒼星一二彈

其實唔係出多好多嘢，
爛輝新武器（唔刷嘛唔使理囉）；
四個歷戰王Y裝（唔係件件都好用，可以選擇性刷票）；
貝（所需要嘅料唔多，嬴三、四場就夠）；
極貝（難但只係拎外觀裝）

茸食+防暈，冇事既

音爆彈

其實今集銃槍都追到條仆街龍，防5+迴距3=無敵不死身

匠五攻四弱特好集中二
定
達人七弱特五渾身二集中三藝人技好

盾斧

Btw好想要凱羅慘爪盾斧 可以100%爆超會心三

想玩返，但每日玩嘅時間唔多
睇大家講打貝咁勞氣就唔想試

利申:淨喺識用太刀

普貝對呢度啲人已經無乜難度架啦
真係驚技術唔夠嘛做奶媽囉

我都唔記得自己有啲咩裝備 / 珠
今晚返去開機睇睇先

BTW 我想請教下，依家太刀裝喺要點配？

恐暴太刀 客一會
滅盡頭 4件龍騎 匠石
攻4 見7 弱特3 超心3 渾身3

總之砌到打弱點100%

騰龍全套

將攻擊性推到最高好似係滅盡頭B+貝4件，
想安全少少就屍套腰Y+貝4件。
屬解武器我無研究點配最好，麒麟腳B應該走唔甩，畢竟無腳係勁過3311（帶廣域2嗰啲另計)。

大神， 屬性雙刀點配裝好

歷戰鋼龍4格調查有冇人跟？

雙天 火太邊把勁

無傷3火太最勁 但唔無傷3 轉攻7都同雙天一樣咁濟
仲贏斬味 或者我唔識砌
一切以100%會心 + 客吸為前提

之前砌落去睇武器值個傷好似雙天高d
無實際用過
可唔可以share下火太

攻撃Lv7 見切りLv4 弱点特効Lv3 渾身Lv3 超会心Lv3 無属性強化Lv1 無傷Lv2
應該係咁

今晚翻去再對比下

我都係喺巴士無聊㩒傷害模擬器

我記憶中好似比較完最後都係恐暴龍太刀贏

上緊堂 9點先落
btw 未用過傷害測試器

條龍唔食龍屬就未必
弱就肯肯定

火太可以塞迴避or體力
渣渣專用 like me

好好玩 試到好多野
蟲棍有幾款動作食幾下屬傷
強彈散彈唔加弓箭屬性部份既傷害....
真係唔㩒唔知

好專，真係跟唔到

今晚帶我飛okay?
btw 好似無乜野打

上級挑戰任務02
收集硬幣素材吧！

呢個任可能會出到好多擊龍幣

有無巴打一齊刷挑戰09飛龍幣
Pc

而家有冇野打？

Gun

Ajd67bNukdJ

而家開機

仲有冇人打 我地-2

企鵝巴 定係我地2個去打下鬥技先？

定係開救難

都好

我連五個擊龍王都未打足

而家打埋

B出左3粒

仲差幾多？

夠數

咁快

差唔多，睇你想唔想要Juno 玉整裝/護石
而打慘爪用嘅時間應該比打Juno 少
真係新手嘅話整慘爪過渡會易啲

今個週任好煩，三款任都無重疊位

轉打返貝貝？有冇人莊

本身有2粒
第二場出3粒
而家有多
可以整下公會裝

我覺得由好多冷飲的5000弩深海爆彈G接收器精靈大師目困答會比較好

打古龍可以刷貝貝順手解

快D黎

@目困 大師

不了，有班好耐無玩嘅FD想我帶佢哋過炎妃

push

打住貝貝等

推
Wait while beating Behemoth

推po
論點樣玩手游可以忍住唔課金
又課咗2pack 夠睇10幾場戲

放棄左第一次就會慢慢易放棄左
依家D GAME體力都懶得消

自從開始咗第一次就停唔到

唔好破處

停左第一次佢就得
block曬d課金電話 remove左張魔法卡
咁就搞掂啦

張魔法卡真係有毒

雞妹處女

……唔識答
@石仔

翻到去未 一齊撚 ？

其實2把咪又係用住先
有心玩月底刷返把r8仲實際

果位巴打好似係pc版...

sosad 睇唔到

窮丁丁表示永遠靠生果金抽野
除非係package 一下10連再加啲筍野咁

ps4 pro with ssd ,so poor

ssd

窮撚用緊slim
成日比人撚：
油雞妹 你條廢柴load撚完未

整備 Lv2 攻擊 Lv4 看破 Lv4 弱點特效 Lv3 精神抖擻 Lv3 超會心 Lv3 無屬性強化 Lv1 匠 Lv4 屬性解放/裝填擴充LV0 達人藝(Behemoth) 的搜索結果1條(0.01sec) 雙天 802表攻

整備 Lv2 攻擊 Lv4 看破 Lv4 弱點特效 Lv3 精神抖擻 Lv3 超會心 Lv3 飛燕 Lv1 無屬性強化 Lv1 無傷 Lv3 屬性解放/裝填擴充LV0 達人藝(Behemoth) 的搜索結果3條(0.011sec) 火太 766表攻
(唔知計jor 無傷3 入去未)

攻撃Lv7 見切りLv4 弱点特効Lv3 渾身Lv3 超会心Lv3 無属性強化Lv1 無傷Lv2 你戈個

如果全部當長期白刃 而無傷又keep到 邊套好d

用手機㩒 希望冇㩒錯

蹲住會無jor 個掩面動作

邊個piggu 唔好玩擴啦

大白金魚冇人釣

睇過唔見有既

最尾探索果陣出你地直接quit左

將大劍 太刀 劍斧列入街場3大坑武器果然係無錯的

高手系武器 乖乖玩3hp 火太算

試下唔開救難打返場

發生咩事

騷擾成功 每日任務完成

我weak了

早抖 好早

Ajd67bNukdJ
貝團-2

有無其他野刷 刷到有d悶

作為0課玩家 感謝課長油雞妹比我玩遊戲

你有野想刷?

你已比油雞列入永久黑名單

唔好呀

無：（純粹想刷下唔同怪

等我玩埋舖pad睇睇有冇歷戰古龍

爺爺3單 寶0 梅林4單寶0
媽媽4單寶1 全部都係我扔錢入海都無滴的角色

我已花光所有運氣

日服 撚咗一年

弓箭雙刀太刀

貢多泳裝

打到最後先發現把野未客制吸血

月豬

0解

玩唔出槍game feel 放棄屬性弩

最後一場4格炎王我又拎支水槍出黎撚下先

水槍(弩)

有冇組欠人？

用水彈打炎王好易
唔駛搵彈弱好輕鬆

Wait 打埋依場 好快

錯曲？

um 好似無

Ajd67bNukdJ 冇錯

已入

脆皮燒雞

耐無玩炎王團體弓

捉隻甲蟲 隻鋼龍即刻黎搵我

最高爆到68 1hit

.gun

好似係因為用迴避衣+攻完 觸發本身超會心3

迴避衣我見明明面板攻同屬我都高你少少我60都冇

普通狀態好似都係得48
要迴避狀態+瘴氣觸發先上到60幾

啱啱果舖仲快過打到三貓果D場

三分鐘

未爆頭40
爆jor 45

60幾戈下好似係因為部位破壞戈下有瘴氣所以拉高jor

瘴氣觸發咩意思？

個c套個頭帶有瘴氣狀態

一晚出兩粒匠珠

啱啱係瘴氣入面滑2下打到58

未爆40-42
爆jor45-47
帶氣未爆45

迴避衣裝果斷神器

弓？咩弓？

蠻顎弓
火弓拎得出手嘅其實得2把

蠻顎就好 我可以抄下
無爛閪火

月底有得刷 記得拜定天使

你地講起先發現我打左返黎無用過把火弓

但火弓算係可有可無其實
至少唔係勇氣弓>水弓 飛雷>雷弓果種級數

跳跳弓 仲係射到100 1hit-.-

唔係冇得屈係咁跳啦咩

2次迴避之後射無刺頭79
迴避效果完 射翼刺80幾 射有刺頭10x

砌番以前套跳角弓應該仲高

點解我冇得狂跳

係咪我捉左隻蟲 你地先到 所以你地睇唔到

我prefer 捉魚：（蟲無乜所謂

應該唔係 正常係大家可以一齊開心捉

咩蟲

咩野大角仙

有一段時間同深海刷 捉jor 40，50件

訓練員

頭先好似唔見，可能我唔知邊個位啦，本身都唔知嗰度有蟲
不過一早齊晒pokemon圖鑑

佢會趴係果條最粗嘅結晶柱 一眼就睇到

捉咁先入係睇唔到

有冇組？

cfu 你今日食咗爆G未

走啦 但上線未
迫不及待好想食食了

未訓醒

開組未

唔知打咩
7fzruWTKP8ME

推

柱子隔離打

頭刺130 1hit

企鵝巴

無傷狀態頭刺176 未曡到迴避

cls

翼都118 唔通空弓個bug 番咗來

打風翔龍王都未驚過啦, 打風又有乜好驚!

吹風壓無效，然後全港廣播，山竹都企埋一邊

跳風壓無效咪會企係個風入面扣死

仲有無位

唔知做乜 係咁食招

人無事，但建築物全毁

星期六

:推-(

改投師門跟南爪 場場有大魚捉

隻爪又偷捉

殊

缺唔缺人

冇玩一排 有冇咩裝推介打貝爺

好似full 比曲你先

full

asN7e3C7Z8v

開多團？

依家啲900hr
好彩食咗保酬金

0貓任先刺激

手動0貓

你都唔合群

直接完成任務

sor太耐無打nana

冇見一排 娜娜好嬲

整套防風壓專打nana啦

最難打

有冇人打貝刷珠

白色3格珠係咪得防音 比匠我呀

而家仲打唔打貝？
缺一

絲打？

小妹洗緊珠

小妹都想一齊刷

個呀婆成日比垃圾珠我

呀婆信唔過

想要匠珠 出極都防音

貝團仲有無位？

呀婆拎曬我啲珠去祈福

真

仲未打完5次歷鋼 一陣有冇人玩？

暫時無
開多團？

有無人打、我ok

癲到

貝貝缺一

咩場

同一個場呀

我ok

大佬睏個場

Carry 小弟

平均每鋪一貓

今鋪我又

我都貓左

我想問普貝出珠會好過普通歷戰？

換衫曲射勁到

恐暴龍輕弩打散彈

其實爛輝火弓同蠻顎弓比應有有10%到？
岩岩用黎射屍套覺得好用好多

未有火弓唔識答

想學

企腳邊3/4血都一下死？

有想出6粒珠咁解

好似計過2把差唔多

未試過

轉尾好痛

我估係高低差問題
因為我舉左盾

跟機

週任係咩今星期?

毒鳥 浮空 古龍

最煩係要打啲歷戰lv2都冇嘅垃圾

古龍幾隻?貝仔又要食氣刃

聽到都唔想開機

打CS:GO算

一齊？

岩岩玩番 好廢
利申: 1.6 我OK勁 一轉CSGO就冇玩

你係ps pm個steam ac比我

睇緊NIP打 睇佢俾人屠

唔好睇廢隊啦

我石後跳都死

企唔啱位？定比條龍打到

我都試過一次，唔知係咪佢空中判定有一瞬間唔計你企石後

今晚有山竹牛肉食
聽日各位打工仔應該都唔洗翻工

星期一先係重點

痴媽根 曲射咁撚易就暈

一定會好天嘅

就係正會心隻眼都舒服好多啦

鋼王 第1日 幾個hr 就出咗1條 3分幾
晚上就出3分08左右
出依條片打咗一個星期

跳冇空中判定 條動畫fake你架咋
佢係地面>>無敵>>前少少地面
所以如果未無敵有人鳩打一下會即刻出返黎
跳成功但貝貝個位有風都會係地面吹飛

跟大師搵食一場2粒蠻顎玉

邊個呀chi，成場掛住釣魚

咦吔

由佳妹

手多

5000弩爆G接收器精靈大師冷飲盜神目困巴打

又2粒

又長咗

公平乜

今鋪我都 係牙爪無

今鋪4甩

公公地啦

有冇貝團

無旗魚 罷工

3個人有

好嬲

到sing哥罷工？

油雞妹歡迎勤奮員工加入
堅決拒絕偷懶sing & chi

我知，我係講企啱位跳都死撚咗，試過一次咁多(但我而家都未肯定係咪企得鳩)
你講嗰啲都係基本啦

Me想太刀打多次貝

太刀打貝 想學打中

點解我洗珠個次序唔係112嫁屌

屌 比貝貝屌打返轉頭

巴打唔理我

橙
我唔敢solo

可能你刷果陣係由1「1」2 /11「2」開始

釣釣下俾人斬

得我冇魚釣

勇敢啲大聲講邊個斬你！
係咪熊…………！

有冇場跟

貝-3

中文字的

係你！

………留意返我拎弩

齊人我開機

玩cs?

我發覺同企鵝玩 成日被tk

打貝貝打到屎咁 都係早d weak 廢時累街坊

聽日先

你被命名 tk 鵝

早抖~

巴打得唔得閒刷下鋼龍

唔該哂你，我知點解了，我每打一次都煉一次確認搞到每次都跳多咗一組 我真係on99

想要強弓珠 47組都冇，睇黎有排洗，得兩粒達人同體術想要

有冇人打貝-2

早抖唱歌

差幾多張票 可以既

我打

-1

暫時得2張

曲

呢排玩番
想問下弓有冇咩削弱/更動咁

等等

係同一邊輪流滑去前面食招

原來嗰個位可以扮忍者

鋼龍

有無團

鋼龍啱唔啱

6mw7cHpvxy2p 入嚟

仲有冇位?

都無人入

有而家去開PS4

入jor

Ok

有場？

普貝岩唔岩打ching

Chain呢

有無人刷普貝-3

連續兩場剛刃豬

請貼近粗粗的容易斷掉的棒子

尼個場普貝

個位有無人

我j字頭

要問下竹內絲

齊人未？

無得玩粗粗的大棒子了

個位有無人的

應該冇 冇人玩

家下齊左啦

Thxs

就訓著

跳到，邊個死咗

唔小心quit咗

唔知

我、 暈左跳唔切

經過極貝後打返真係好易打

開完我再join

想繼續刷滅滅子

收到大佬

幫手帶個達人煙 等我個完咗你補上

唔識太刀坦

第四區我坦 唔好閃 啱啱落雷都閃

鋼龍票暫時得2張

大佬 打多鋪想沖個涼先

冇乜巴打刷

rip

死仔玩報復 爆G 炸走我大棒子之餘仲炸走埋我無傷

笑咗 中間

好似太近死咗

有無團有位

我無放爆G呀

今晚不宜玩跳跳弓

一入場就見到有人...

Sad

sor，瞓咗地下食轉

加油

Ching有野做唔打住了

貝-1

我都休息一陣、睇下風

麻棍裝而家係點砌

原來呢 0解插頭 狂禁o 唔禁盡 跌落來唔會出硬直 仲係劍mode

解放豬

偷咗我粒珠

好眼訓訓先 謝curry

謝curry

同目困打又學到野

就來升級做師公

請問擊龍王幤係咪打九星鬥技場雙角龍有出？

不如刷下寶玉 都齊珠啦

鬥技場 0809都有

08 09都會出

你地日日唔洗瞓

我粒解放……

弱者先.....

好 但我無留金任

我有!

我有

juno,慘爪，莽顎

我仲未打到

1粒玉都無

刷埋錢

每次係金框見到大硬筋都好想死

刷完3場1粒高遠都無

垃圾game 乜都無

我塊田

捉精靈呀拿

要重新起過

weak先

知錯喇

PC幾時先有得整噴射大劍

蠻顎屍比恐怖龍食緊？

係，生態上有咩怪死 ／ 被捉，恐暴龍就會黎食

體型大小小佢都食

any team gun?

好怕入鋼龍4gunner 野團
9成伏
反而4把近武都仲好地地
我換笛吹個風壓好易過到好似係

最尾果下勁到

完美ks

打到3點收皮

頂唔順 我收皮先

咁我都跟

好似幾勁

刷剩最後一粒攻擊豬真係刷撚到傻

總共刷左幾粒? 我拔刀大劍刷一粒到攻4就夠

6
爭一粒全部豬齊晒一套，冇理由唔刷埋

用得晒?

用唔晒，大部分都冇用㗎啦
係想集齊一套啫

save load 刷?

有冇組

同求鋼龍

你開？

你開? 爭隻角

打埋依場先

ok等你code

Btw你要打普通 歷戰定歷戰王

6WjpPsJLKPif

入左

ManHim?

係我

有第二個巴打接力？

你打唔打？ 我個位俾你

我爭角咋

抖陣先

有冇人打歷戰/貝？

cfu free ride 省子彈

各位獵人無事嘛?

有興趣

隔離屋無痴膠紙 而加同山竹鋼龍纏鬥緊

資深獵人
本身話睇你打已經破咗戒

joined Fuhrer06

冇哂位 sor

悶

輕輕鬆鬆 不過好大風

我窗連膠紙都冇痴

準備落街打鋼龍

屋企正面決戰歷戰王鋼龍

我呢邊冇乜風

突然又咁多人打鋼龍?

仲打唔打

好大風好恐怖

轉打貝

唔識打極貝

普貝咋 極貝星期五先番黎

普貝者

有無人一齊刷滅滅子

6RNiBGWdkwtC

貝月山貝貝-2

個個都出寶玉

連個天都唔鍾意我

打多場番去耕田

貝貝-2
FRD8GN3wQeB
有奶媽

斷左

你打住先

有冇曲

黎緊，爆左人未

未~

到左

入面開 你後入

有無人玩

梳大佬，唔洗預我，又斷

等齊人出發，現在-2

現在-1

睇來你食jor 山竹牛肉

瘋狂斷

電腦大爆炸

改改套野 等等

仲有冇人打貝/刷玉
我地-2

再來，現缺2

普貝我OK

暫時滅滅子團 -1 南爪餅個code：）

我好似冇比code?

Code?

暫時得兩張票
究竟係完活動之前可唔可以打齊

繼續缺1

滅滅子用雙天好過青瓜？

雙天個樣加攻

too seven

點都好過恐暴

青瓜不知幾型

粗粗的 有鐵鏈，尖刺玩sm play
你條牙籤仔雙天點比

正解

太刀係呢d樣 要粗我玩大劍唔好

亞洲人點同洋人比

缺一

太刀樣 雙天刀一定第一

打埋呢場落街買野食先

偷冷飲貝貝團缺1
暫時滅盡一陣轉鋼龍王團缺1

me

自己補位啦

1個下就6，7粒juno蛋蛋

想要

打劫

點解要係咁閃佢

破風衣

岩岩爆左汪達 有d空虛

有冇野打緊

唱歌
有無野想打

滅盡大金
你在哪?

見乜打乜 又出左2甩玉

其實呢 你如果玩奶媽又怕食大水曬錢 同3個人打無分別

唔是禾

sor

肯刷6星執野任
1分鐘一場
大水要幾多有幾多

點解難爪有我無！！

冇呀，完全正常打

好殘忍

6隻 今晚加餸

我粒玉

癲娜

討伐難抓！！！！

早到

莊！2/4

應該叫下午茶

收獲箱已滿

歷古-1 自入

好似暫時齊人

有冇人好撚lag 機?

玩咗兩個禮拜受傷的魔獸都過唔到 街人狂死
有冇巴打可以幫手打

開新pos

普貝? HEA打都贏

要打鬥技大會08 09有冇老手教路

Code

同問
或者黎6RNiBGWdkwtC

四格炎妃一貓 見到都唔想打

開任未？

未黎

鳩GUARD 大會?

啱啱食飯 宜家黎

又搶我個處

開心些牙

呢套連技fix咗未？

1001

夏巴冇得打

香港回歸未？

難得有處，冇份食

聽講鍵國咗

多謝晒巴打們 好撚勁

有無巴打知
點解我set完快捷鍵,一陣間就會變返做預設
究竟要點先set到

要去道具到save 唔係你轉道具就要再較過

1.先整理好身上所有道具，唔再更改
2.set 快捷鍵
3.係道具箱save落個人組合道具

完成

假如你讀取左第二個個人組合道具，快捷鍵會跟住果個個人組合道具save改變

驚見MK妹

MK妹
油雞

9點鍾到我開歷古4格

有興趣既巴打可以一齊刷珠

點先可以有效地攞到災禍之布

岩岩收到email 聽日停課

開左

派貓出去

去邊個區

鋼龍sor9 我太廢

無留意wor...定期就有 好似無話邊區

991

992

993

994

995

996

997

終於拎到
屌 刷左幾日

show me your 1001